[突發] 杜汶潭(澤哥哥)怒屌蘋果

我唔同意買一份報紙就等於幫到一個城市！
我更加唔同意呢份報紙好多嘅報導手法！
我極之唔同意黃洋達嘅政治觀點！
我唔認同佢哋嘅營銷手法！
我唔認為香港唔可以無咗熱時.......

但係結果我都係去咗訂一年。

做得娛樂記者個人多數都冚家剷嚟
以揭人私隱開飯

連呀澤屌完都會去買蘋果g持相反連登仔幾蚊都比唔撚起，仲成日話支持

娛樂版係毒瘤

佢屌個娛記冇道德咋喎

明白同理解

但澤囝都要明白自己係公眾人物
所有野 自然係
係娛樂版嘅事

娛記同牙澤打和

杜汶澤係鬼係五毛係熱狗

unfriend晒啲記者咪得囉，好簡單

咁都算怒屌？

當你朋友先俾你睇私人野 俾人出賣屌下又無錯喎

潭狗煩撚到

真係明
老實講隻貓既遺照放得私人分享就明顯唔想公開
用朋友身份攞到張相出黎爆料真係無咩品

佢爆余文樂私人野就得
人哋爆佢就唔得

毒果不嬲咁撚狗閪架啦
當年又咪咁砌梁天琦

撈咁撚多年娛樂圈竟然會當娛記係朋友?

杜狗請勁多打手上連登

難怪蘋果記者喺台灣淪為神台貓屎......

佢個台似就執 節目愈黎愈少